今朝個阿婆話彎唔低身執柺仗 我幫完佢仲屌鳩我

今朝見到個阿婆跌左枝柺仗
佢話佢條腰宜家彎唔低身執
佢叫我幫幫佢
於是我二話不說一手㩒佢個頭落去幫佢彎低條腰
點知佢一路追住我黎屌

香港既廢老問題一直都係非常嚴重

I laughed u won

翻炒
0分重作

Ching ho ball